黎緊一星期內銀會升幾多成

我諗20-30%左右

求下你唔好再講

無入到咩？

有冇咁多呀
btw 手渣285同939，等放榜

驚你燈

跌爆
中國77萬億債務爆破
首富想著草

驚緊依樣 19大前好多變數

就係準備玩呢樣先黎咁樣升

歷史高